# Bot para publicar noticias en una cuenta de Mastodon
# Está pensado para correr en Heroku con Heroku Scheduler
# 
___14/06/2020___
Se puede seguir el bot en la cuenta https://botsin.space/@amb_noticias
